前度我好掛住你

如果我當時識諗 大家就唔會咁樣
如果有得補救 我會盡力

不如現實係冇如果 多謝你帶比我呢段深刻經歷 祝你幸福
叫完春了

巴絲都叫下啦

前度我好掛住你，因為想你仆街死，比帽我帶

叫下都好 雖然知係口硬心軟

有冇搵返佢？

我唔叫了 我知你可能見到我呢個留言
希望你下次拍拖對第個唔好好似對我咁
帽完我先知最愛係我

同路人呀巴打
琴晚忍唔住打左比佢
傾左5個鐘直接通宵

有 不過都點到即止 怕會出事

前度你咪撚再煩住哂
同一番說話內容講左一年有多
憨唔憨鳩
你要死就自己躝埋一邊啦

巴打 祝你幸福 人大左就要學識接受不完美 有d事你再努力都唔會有好結果

係爽就好了

可唔可以講下咩事分手？

希望如你所願

都係個d啦 唔9理人 又有第三者狗公出現

我都希望佢以後過得幸福快樂
給予我最大嘅祝福

巴打 有我愛你 別怕 如果你唔嫌我gay

怕出咩事

我係絲

唔係你諗既肉體
係感情上過去既事

點出手法？

我要做個放下你的我
苦等某天被前度道賀
可惜笑得比喊痛苦 寧願看不破

咁 mmmmmmmm 你繼續努力

我都唔知

點出事法

打錯

做你想做既事 唔好後悔就得
光復香港

唉
同埋前度我求下你咪再出現係我嘅夢入面 走開喇你

試下揾返囉
利申 分左4年

巴打唔好悲劇化自己

同你一撚樣

再投入過去掙扎走既網

時代革命

走左你又心痛

佢唔會回頭點掙扎都冇用

我最近都發生左咁樣既事...
你係點發現同埋你發現個陣佢地去到邊個程度？

冇人會識 亦每人都係咁 可能呢個係叫成長 摧毀你既幼稚

打左比佢之後你地而家既關係有冇變到？

前度你唔好咁濫交啦，你唔係扔個身出嚟雖然冇乜人要，但你真係變得好cheap雞呀，港大藥劑濕疹妹kexxxx

愛既反面係叫無感覺

鳩叫下算

其實你自己會感覺到 所有事都唔同左

爽下就算

唉

介唔介意我直接d

關你撚事咩

啱阿反正都冇嘢改變到
有時候見到佢過得幾好 我都開心

放過自己 做好自己

因為我試過 知道咁樣對你最好

下次希望你係見到自己過得開心而開心 為自己而活

yes mum I'm here

屌你老母啦前度

同你一齊過簡直係人生污點

唔好再諗住佢 因為你最後會同係呢個分手 因為到處都係同佢既回憶

時間唔會變好 係你既心態有機會變 即係變心

屌得好 分得好

愛你了清

做咩咁多人叫我

叫完春好爽呀

保重呀
我去打個飛機先

即係傾電話傾通宵呀？

大家都好掛住你 有d仲想屌你

正

唔係喎。。我見大家想屌我媽媽多d～
Sorry mum~

我都好好好掛住你

都係我錯 引你叫春

不如當事人真係知道一定分手

有時我會諗 你掛住既係回憶 但佢已經變左

Me too

知道喇巴打

我會越變越衰
通常d人撞番我 都諗唔明當初點解會同我一齊

我意思係你當時會知道無論做咩都唔會挽救到分手呢一個結局

今晚爽住先

當打 好好好掛住 嘅時候，
鼻頭真係酸一酸

咁撚sad既咩